有無人想夾份訂Financial Times

巴打有睇開？

以前訂左digital

寫野幾長氣，之後冇睇

好彩唔洗打電話，淨係send email都unsubscribe 到

New york times你send email想unsubscribe，佢地係唔理你的，一定要打電話

之前訂wsj一定要打電話cut, 不過可以用廣東話

巴打而家睇緊咩

覺得NYT最好。佢比我優惠每月32蚊，所以冇轉

Financial times唔想睇，除左因為內容，仲因為個app太廢

32美金？

Hkd

好似全部都睇到，訂左有咩分別